It's you

无意间又听了次久违的SJ的歌，不是别的偏偏是这首It's you。不知道为什么心里特别难受，我不是什么脑残，现在也不怎么喜欢SJ了。只是每当我回想起过去的些许，会有种无力感。原来所谓的美好，总是抓不住的。有什么是永远不会变的？明年的这个时候我会在哪里？会在干什么？会喜欢谁？太多未知数……以前总是吵嚷着喜欢这样的变化，喜欢这种无法预测的生活，喜欢新鲜的感觉现在开始有点害怕不是讨厌，而是害怕从前那个什么也不去想的人上哪儿去了？好像好久没见了。我在这活的很累，你回来帮我撑一会吧……我想我是对自己越来越没有信心了。想要的是不是能得到，该做的是不是做的好，我不知道或许有些人是对的，不要停留在任何地方太久时间久了成了习惯了，要放开就很难，是不是真的喜欢也搞不清楚了，那是很可怕的我总是习惯于不断的寻找寄托，所以无法停止很多愚蠢的行为即使抛弃着自我也一直在继续其实所谓的寄托就像海市蜃楼一样不是什么真实的存在，我想我该醒醒我喜欢从前那个坦率的我我欣赏从前那个勇敢的我多希望我永远都是21岁，那年的我最美